DLLM 財經台有幾多人真係有貨係手

感覺上好多人無貨, 係到鳩叫引人落搭

麵麵真係有貨

麵神應該輸埋個油桶